大獲！今晚星火同盟係「香共遊樂場協會」搞

咁多位手足！
今晚有星火同盟籌旗音樂會
係「香共遊樂場協會」旺角麥花臣場館搞！
大家識做啦今晚！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

撞

竟然快過呂麗乳搖

機場見

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

721 805 811

推啊

黎唔到，上網捐2000

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

推下先

哇屌連登一啲宣傳都冇真係會唔知

快極咪又係86

推！

Pish

點解連登無人宣傳

推吖

手足可唔可以比網上捐錢既link我

冇人講

掂呀

現場好似有walk in飛買

香港遊樂場協會係仆街
玩撚殘今次個show嘅機構

P牌推唔郁

有KOLOR

好耐冇見及記

陣容都幾正

購票捐錢link

啲表演嘉賓全部都係唔向錢看有原則嘅音樂人

Sor我9up錯咗，我係去atm過數的。

去佢fb 置頂咗個post 有戶口number

721 85 811
831

push

人唔到禮到，直接捐星火400

即係點

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

點解要跟「暴徒」做嘢，人做乜又跟乜，不知所謂！

即係個場租啲錢係比共狗囉

即係林鄭話同香港遊樂場協會啲年青人對話
但係啲員工全部都係黃嘅
啲高層自己決定

遊樂場協會唔係見林鄭既咩

luna

yes

搞手唔係話不扣除任何成本，直捐星火咩，又有嘢聽？

絕不捐款！！

Gg

捐俾星火呀係

ha 搞慈善show
捐錢俾星火
大家支持下啦

推
完全唔知

KOLOR

Push

不「切」劃位

必須支持星火

推！麥花臣要人

有邊個場唔係政府架，咪撚on9啦

個 show 係星火 endorse？

p牌推無撚用

唔係聽開/睇開show應該都唔會知呢單野

入錢啦 不扣除成本捐星火

入場la Diu

831

好少人

遲到得唔得

已經入緊場

係觸同TTN搞
所有收益捐比星火 唔扣任何開支成本

Of course

入場la , 要人

係得嘅 個line up 到11好似係

要人

我

籌旗

真本土歌手

零宣傳

推呀！依家先知！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Fast la Diu

up

Pp

Kolor

今晚會去

Kolor ar

快

點解我唔知

真
九展咪又係信和

推呀！

佢地仲有義賣活動！快去！！

pish

飛已買，到時見!

食完野就入場到時見！

撐！

入場前有義賣 都係會捐去星火

信唔過遊樂場協會

入場啦屌

推呀

要人要人

唔係留意開本地band scene嘅巴打未必了解所有野

因為時間好趕急，呢壇show冇話太多宣傳，但搞手全部都會全數捐曬去星火，唔係個啲濕尻cap水show黎架！ 唔好比個場地組織搶左focus!
推，加油！

快啲快啲

係呀冇時間宣傳

好笑

from 星火Facebook

睇完演唱會咪去十字路口坐下

快啲入嚟

推一推

KOLOR 係真band仔 咁耐都冇奶共

會唔會太遲

屌咁突然無人講

可以現場買飛 門票全數捐比星火

推呀！要人！

有kolor

有無即場飛買

收工過黎會唔會無位

黎唔到，推

rock in都得架
快啦 反正場租都係嗰條數
多一個就一個

唔會啦
麥花臣個場都幾大下
又冇劃位

ChiNazi

Walk in 有飛

好多位

一齊大叫光復香港

好多位！

麥花臣要人

811

【用音樂傳遞信念 讓繁花繼續盛放 - 27/8 繁花音樂祭】

香港人的歷史時刻，每日都在上演。由過往一直互相指罵、劃清界線，到此刻終於無分你我成就真正的「We Connect」，為的就是自由的信念，能夠永久流傳，繼續繁衍。各界人士因為這場運動，被噤聲、殘害、解僱或被捕而剝奪寶貴的人生。

面對眼前社會各界都奮起向受害人士伸出援手，TTN和Zuk的主理人雖算不上是高瞻遠矚的社會賢達，但感覺可以在自己的本位出一分力，幫助被捕義士早日回家或歸隊，抵抗白色恐佈。

因此我們發起這場「繁花音樂祭」，借助獨立音樂界各位藝人和的幕後製作人的力量，為星火同盟籌款，門票收入將會不扣除任何成本下，全數捐出。

時間實在倉促，但既然要做，就做得好好睇睇。
8月27日星期二晚，旺角麥花臣場館，不見不散。

TTN x Zuk 繁花音樂祭 Summer Blossom Festival
日期：27/08/2019 TUE 星期二
時間：6-11PM
地點：旺角麥花臣場館
票價：$200或以上自由捐獻 (不設劃位 Free Standing & Seating)

購票：

演出嘉賓（不按出場序；持續更新）：
Sugar Bro
及時雨
Copak
After 10
Phoon
Kolor
Teenage Riot
Luna Is A Bep
Feari^
(And more....)

真係唔知！一陣去捐錢！！！！

大家唔好誤會吖！係香共遊樂場協會搞㗎！佢地係幫林鄭搞「青年對話」嘅NGO之一吖！

大家唔好誤會吖！係香共遊樂場協會搞㗎！佢地係幫林鄭搞「青年對話」嘅NGO之一吖！

今日演唱會嘅收入係歸星火，大家唔好倒星火台！
但要俾遊樂場協會知道我地唔要 林鄭溝通平台 唔要閉門會議 唔要政府夾硬冠上大台名稱！

要人
仲有好多位！可以即場walk in

Hi

今晚旺角麥花臣，

尋日遊樂場協會出賣青少年，同林鄭月娥開閉門會議，麥花臣場館就係屬於遊樂場協會！
要求遊樂場協會交代！
20個年輕人，不代表我！

食完飯好黎la
去到11點後

Yes jeng

頭先行左過去,
見到好多mk仔,不了

而且舉辦組織好似伏伏地,
我情願直接課俾星火

咪癲

完全唔知

麥花臣火燭啊

HA都伏

回水

觸同TTN有幾伏呀 咪on9啦

Push
要人
$200現場買飛啦

#233?

btw,頭先去atm課左俾星火了

唔扣成本全數比星火喎